求戲名 80-90年代鬼片

細個睇過一套鬼片
應該係明珠930播
有一幕好印象深刻
有個小朋友比鬼攪
隻鬼用D鐵絲包住晒個小朋友
而個小朋友就向個浴缸入面
得番隻眼凸出黎
佢伸隻手指插落去電制道
之後就冇事

內容係咁多
唔知有冇巴打有睇過可以講番戲名出黎呢